[880]PRODUCE48之曺柔理以外參加者後續及IONE討論區(252) 減肥從明天開始 好吃的是0卡路里

團愛唔該去:

IONE全體成員合照
La Vie En Rose

鎮POST之寶

本田大師即將出手收服妖人嘈油膩大家敬請期待

(重點係0:48)

奈子hoball

手卷找咗Cool呢條數

曹婦與狗不得內進（狗？就係講緊你啊油飯）

入黎討論前 請先睇曹柔里嘅罪
注：如果唔想受到極大驚嚇建議唔好開自動LOAD圖，你可以選擇逐張㩒以一個循序漸進嘅方式去提高自己嘅接受能力

感謝塔諾巴
老鼠屎曹柔里
Idol School 時期：
一、偶校時期出曬名靠扮有情上位

二、評價舞台環節 見到有組員0票 大家都被隊友既零分嚇到的時候 佢自己微微的笑左一下 咁岩就比鏡頭影到 反應如下

pd48 時期：
三、個人評價唱唱下停係度 仲好淡定 PD史上第一次有人由A跌到F 當然會多啲鏡頭
四、參加日韓合作節目 開頭仲扮到好nice咁話會幫朱里 但練習時帶住慰安婦徽章 (詳：) 完全唔尊重日本妹 前期節目花絮入面無見過佢同日本妹交流 就後期淨係識痴住話題性高既nako
五、Position評價明明唱得無羅高恩好 都要爭Main Vocal 最後要成組降key就佢 仲要羅高恩教返佢點唱
六、第二次排名公佈 喊到要喊出聲先有人知佢喊緊 但一滴眼淚都無 虛偽

七、Concept評價開頭話想換歌 但之後踢人走又跪哂地話想留低唔唱main vocal都得 留低之後又搶過
八、傾踢邊個走期間無啦啦唱1000% 同公司狗竹都忍唔住串佢話歌詞都背好 暗指某婦係咪準備好過去
某婦努力練習無白費到，終於係出道showcon唱到一直好想唱嘅1000%

以下係某婦同AJY嘅完美配合
九、Final揀位 瘋狂比人踢走 大大聲講無野話唔緊要 下一個shot即刻播海允比人踢完喊 成功營造天使image
十、Final首歌降key唱 soyou仲要讚佢 明明降key其他人都唱到 AJY捧佢捧到出哂面
十一、最後排名公佈 上次18名升到第3名 扮驚訝 扮感動 但一滴眼淚都無 睇下同樣情況既安有真 金珉周同金彩元 反應差天共地 有d腦既都會睇得出
IONE時期：
十二、Vlive 唔出聲無人理 唯一一次仲要係佢自己叫Sad Frog餵
十三、自九月一日起日日都有新面孔
十四、Nekkoya 練習片一個第三名嘅Vocal係Dance Break企C 仲要跳錯
十五、八婆撞我元英 Dance Break完就以為自己係C,唔係見到禾櫻轉去C位跳都唔知自己跳錯

十六、唔知佢想點,hi醬生日v 成堆人攬埋一夠得佢企左邊

十七、hi醬生日v 佢拎牙咬嘢仲要周圍吐,仲要一野撞走禾真,嗰粒嘢嚇到禾真之外,佢仲lur咗落啲匙羹到 btw佢推個膊頭出黎嗰下好似楊怡gif

十八、La Vie en Rose初一位唔so偶校既人。發夠centre夢未啊！屌推夠真真走未啊

十九、ENOZI Cam第二集 係nako仁美隔離打乞嚏仲唔捂口 有無衛生常識嫁

二十、The Show下班訪問，其他人都擺緊首歌嘅開場pose，唯獨佢無啦啦發centre夢係後面行去中間

二十一、QT Show咁多鏡頭影住都撩牙

二十二、meet and greet 成班係塊透明牌度簽名 條八婆第2個簽 簽係中間右小小仲要勁大 塊牌咁細要簽12個名 仲要簽到咁大係咪玩野? 簽個名又要c?

搞到彩讌都唔知簽邊

二十三、開V講返La Vie En Rose活動最後一次FS啲野 到個八婆講野時 佢噤停全部人 要全部人留心聽佢講嘢 好大個官威
（詳： 6:12)

偶校已經對佢好反感 但今次pd48見佢實力改善咗嘗試接受佢 但佢啲行為愈黎愈虛偽
by資深偶校飯 丁丁車

本討論區是韓國Mnet在2018年推出的選拔實境節目《Produce 48》撚鳩參加者同觀眾後，而推出的屌柒區

食屎啦mnet

除了曺柔理外，所有曾參與《Produce 48》的參加者皆可在此討論

更新痴咗線名單
斬碌鳩落嚟 油B
1.MISA話ihkgの皆んなさん一緒にユーリのおマンコを舐めろう!嘅時候佢表示サポート
MisaMisa 油B JYP
1.話其他人唔識欣賞油B
2.想同油B做愛
3.佢話:lihkgの皆んなさん
一緒にユーリのおマンコを舐めろう!
4.咲良のワキが舐めたい
起身刷牙 油B
1.表示油B美若天仙
一生遺憾粉 油B
1.見到油B張concept相比人P到好似AV封面咁嘅時候要主題,番號
2.表示要to reach yuri
3.睇完個AV P圖之後話get到oh yeah嘅第二個意思
4.根據P圖表示,個名會係韓國偶像練習生初下海:自助洗衣機店
5. like咗油B生日嗰日IG出嘅片
6. post油B金鋼棒
7.佢見到MISA話私今日、ユーリちゃんのおマンコちゃんとに舐めた嘅時候表示美味しい
8. 專屬sticker

9. 話自己同油已經cp咗，發生埋關係添啦
小飯粒 珠珠
指原莉乃旦乃樣 珠珠 夏蕙姨
1.愛珠愛到cls
2.clc打咗做cls
3.
裴咲良 油B
1.愛油油愛到入骨分唔清埃鬆成員啲樣 個個都係油b
2.為咗證明對油b至死不渝嘅愛 係石油氣罐隔離玩蠟燭
百搭 油B
神崎次郎 油B
1.ユーリのおマンコを舐めろう！！！
ユーリのおマンコすきです！！！
塔諾愛柔B(戀上嘈但溫柔的你)
1.其實我都想睇柔b
2.以為油B係nako
3.為咗油B名都轉埋
4.路上柔理不會絕望，路上柔理信念更剛
路上柔理歡笑在浮蕩，滿山小草都芬芳！
5.
因為前日當我睇完IZONE CHU後
我覺得自己愛上左娜B
雖然娜Ｂ好曺
但又見到溫柔抱細路的一面
所以終於有理由咁改名示愛

Ye_rin 油B
1.掛住打J連post都睇錯走咗去Gfriend post打J
2.表示想將自己包成禮物送比柔b
名井南極地漩渦 油B
1. 表示打丁幫poster開光
我銀包入面有銀仔 油B
1.同油B講生日快樂
金娜榮 油B
1.回應一生遺憾粉講嘅第二個意思:中間有抖氣聲 Oh 啊~yeah
絲絲天棘出莓牆(李佳恩終極支持者)油B
1.話 we love 油B
黃美英係我老婆 油B
1.回應一生遺憾粉講嘅第二個意思:oh~yeah
磪有情 油B
1.表示柔B孖邊
出前金丁 油B
1.想屌油B鼻
珈瑪星雲 油B
1.回應Misa話想同柔理做愛,表示柔理是大家的,要做就大家一起做
奧利子子 油B
1.MISA話ihkgの皆んなさん一緒にユーリのおマンコを舐めろう!嘅時候佢表示それが良いと聞いた
私も試してみたい！！！
紗夏的浴缸 油B
1.哇屌 油b真係正撚到
燈神名單
黃美英係我老婆
原因:1.朝早講完恐懼教室唔會有油B即日中
2.奈油CP開口中
3.燈中油B同日本妹一間屋
4.燈走尾尾燈回尾哥
裴咲良
原因:1.AKB48G 2018猜拳大會同邊組加油30秒後嗰組就會出局
2.IONE出concept相嗰頭講完第二日會出埋淨低嘅4個10
秒後官twi出相
食咗藥未啫
原因:1.開過石頭集氣區結果啲氣集咗比石頭出身嘅油B三位出道
2.朝早講完IONE 01line唔friend結果恐懼教室出埸嘅就係佢哋
3.燈死朴志殷

燈神總選舉正式開始
燈神七預備組
miyu巴:寶礦力,喺韓國發展嘅日本公司
Swderina:酒
黑色五葉草:啤酒
名井南極地漩渦:subway
華可可:午餐肉
殘兵敗將:炸雞
太妍Taeyeon:汽水
燈神七燈ing
裴咲良:Baby G
黃美英係我老婆：急凍餃子,公仔麪,日本妹上到你好雪櫃
食咗藥未啫:燒酒

大家嘅心聲
明明就是垃圾cj公司和石頭音樂公司用骯髒醜陋的手段來搞的主打曲分量part分配，偏偏曹愛國的粉還無恥的説大主唱就應該有這麼多分量，還説唱的多牛，實力有多牛。主打曲的那幾句高音雞叫恕我不敢恭維。

還有曹愛國的粉吹她的主唱實力有多牛，以後歌曲的大主唱位置都非她莫屬的，真是牛你馬啊！

這麼牛，怎麼不見她拿330票？這麼牛，怎麼pd48主唱評價比賽不見她贏了韓初媛拿第1？一個在pd48裏面2次等級評價被導師從A給直接評價降到F的垃圾主唱，還被吹上天了？牛的不是曹愛國，牛的是她的2個親爹cj公司和石頭音樂公司，就是靠2個親爹把真正的大主唱韓初媛和樸海允給幹掉了才進的出道位。

看了主打曲mv，不知道的人還以為她才是c位出道的。我以前就説過，如果不是她長得太醜壓不住場面，2個親爹都恨不得直接把她排在第1名出道了，第3名已經是2個親爹能安排的極限位置了。

當時一見到這個曹愛國親女兒進團就覺得不妥了，不過還以為她的2個親爹公司可能會做個人，會好好的一視同仁的對待各位妹子，沒想到出道以後的主打曲mv分量分配2個親爹就更加的變本加厲了，讓親女兒曹愛國直接霸佔本是第1名出道c位才應該有的分量待遇了，而且還直接把3個日本妹子和姜惠元的分量扔到墊底的洗腳妹位置，真是日狗了。就和當初pd48總決賽的套路一樣，2個親爹直接把另外5個日本妹子扔到倒數的墊底位置。

b站有一副視頻動態圖片非常符合曹愛國和她那些粉絲的嘴臉：“不好意思，有2個親爹cj公司和石頭音樂公司真的是可以為所欲為的”

連登戰地記者Repo

~la vie en rose~

南南

夜煙

好撚令人不安

喺第一頁輕輕放低個名

幫成班仆街lm

留名

霸氣總裁留名

奈子食咩都係0卡路里 lm

彩元留名

留名留名

下...

一頁留名

燈到變好朋友

有情真係善良

留名
宮脇咲良愛我

留名~

第一頁黎明之崔英俊好似遲D嚟香港

容俊

死撚開

諗起都想嘔

躝啦

有情

挨鬆豬template嗰到有
嗰個人有po埋

又到第2頁,可以PO圖啦

權F

NAKO

奶粉

膠真

係時候
( Show Blocked User - 李順圭 )

珉周

清純

HI醬,我HI世界級可愛~~~~~~~

彩元

好似未有人post之最後直路

櫻

娜B

彩讌

IZ*ONE a.k.a Green Lantern

Special
_______________________________
Fan Art

_______________________________
安狗狗與喵喵櫻

完

Show Blocked User - 李順圭

Btw
IZ*ONE a.k.a Green Lantern
係咩黎?
想問好耐

有圖睇都要BLOCK我

新post留名

你GOOGLE下Green Lantern
綠呀,全身都係綠呀

kokoro 個名會唔會膠咗啲

哦
原來係咁解

其實比你咁攻擊
我上個禮拜已經限左速

KERORO D FD

lm

今晚研究下用團綜整sticker
多d表情好似易整d

我圖多唔多都係睇D站出得快唔快
黎緊冇野跟,佢地應該慢慢出返D圖

就咁一個人讀個名出黎已經覺得好老尷

仲要唔順口

LIN LIN先最老尷

諗起海賊王d名
中二病既名

朱千雪

成隊顏值好似唔錯

fnc幫呢班女改藝名諗咗幾耐
點解可以膠到咁 正正經經唔好咩

等佢地出條片之後先好下定論

先唔講名, so far 8個個樣都正路

唔怕生壞命最怕改錯名
唔好話呢隊
就連IZ*ONE我都唔太講得出口
同個飯MAYU既FD講親都係櫻個隊

아 이 즈 원!

好彩呢幾個月UPGRADE左做無限PLAN
如果唔係月中都未到就玩完

今日

izone我照讀i zone算
要我跟韓文咁讀我講唔出口

Block順圭可保平安

最衰又簡化唔到個名
少女時代都可以叫少時丫

Ione

ie

我fd讀做
"i-易sad-一"

明明中文名係黃子婷 點解會叫lin lin

等未來佢地出道之後解釋自己個名點解

明明AoA d名好正常

post完圖先解返

可能因為由頭到尾FNC都係得泡菜人
而家出事d名全部係外國人

新po留個名先

大神

Lin lin

尋日一早講 點解要叫Lin lin
仲要整多個 kokoro
已經贏左 兩個名已經入左腦

keroro d fd?

新團真係會攻日?

仲有個係咪叫 미래 mi rae
唔知係咪受其他影響
點解我會覺得 係叫美蓮

留名睇lin lin同kokoro表現共鳴

大家好我係 cherry bullet嘅 keroro

成團一齊共鳴ok

未來?

Kokoro公廁名嚟
好多人都叫kokoro

我係dororo

日本啲名轉返漢字係真係會估佢唔到

我係kururu

唔係韓文名嚟咩 mirae

應該係未來 但被其他人影響
成團啲名

啱啱講完kokoro我以為仲講緊日本名

Kokoro應該係日文名，嗰個可能又係日本成員，漢字可能係心或者志。

pd48咪有個內木志既，志就讀作Kokoro。

好期待 漢字

Nmb內木志

奈子愛人留名

比 Lin lin 搞亂哂

應該係因為成日上連登
佢係咁推出嚟比我

其實叫返婷婷既話韓文係點讀

韓國歌謠界最出名嗰個Mirae應該都係尹未來。

坑已落 係咁整油B圖

tin tin?
點撚樣都唔會係lin lin囉

宮脇咲良出黎啦，我想撚狗了...🥴

틴틴?
諗起佢

有兩個方法：
一、跟中文讀法：Tingting，例子：子瑜、曹璐

二、跟韓文讀法：Jungjung，例子：程瀟、潔瓊

范善甯心口隻豬留名

改英文名 仲好

韻腳係ng，字母下方應該係圓圈。

미래實係未來 美萊嗰啲

팅팅

비앙定係金鐘民

其實出哂所有團員未

金鐘民

ff下係兩日一夜先

改pinky lin

preview都忍唔住要po下

好正啊好想咬佢臉珠dum

kokoro日文黎？
心咁解 好似係
こころ

例子：Elkie

有冇最新銷量,想知izone 賣左幾多
同埋想知jennie賣得好唔好

唔關佢地事
close file

HANTEO: Daily chart (181122)

#EXID - I Love You: 1,853 copies (3,162 total)
#TWICE - Yes or Yes: 360 copies (133,978 total)
#IZONE - COLOR*IZ: 329 copies (124,238 total)
#OhMyGirl - Remember Me: 265 copies (21,515 total)
#Jennie - SOLO: 253 copies (20,027 total)

發覺我都幾岩姐姐團既風格

爭少少就ko t團

你個隱性油推

如果可以有大台一位就好啦

yg小公主

其實都幾肯定，英文名都無kokoro。韓國人應該唔會改個似日文既藝名。

咁快諗ko t團

FLAVOR 'MILKSHAKE' TEASER #02(鍍我)

2018.11.26 PM6:00

咁大想頭。

希望我地下次隻碟會賣得更好

首先 爆件國際新聞出黎先
再道歉 火速入屋

搵人買埋嗰一萬張米得

強如我地都要比SBS踢落副榜先有冠軍...人歌好似淨係去過1次咁大把...

小公主賣得咁少?估你唔到

下次連登組fs團，一人手執幾十張

所以其實我覺得今次可能the show都唔好攞到
ff下爆紅

單曲專 20000 通頂了
分分鐘有回購

但係我地個子瑜係地道泡菜妹
咦?聽講奶粉有台灣人血統

#宮脇咲良[超话]# 🌸 #小樱花[超话]# 【翻譯】 11.18 簽售後記

我說著「比我字寫得更好的櫻花天才!!」強烈地否定著回答「NAKO更天才」
不過「KKURA遊戲玩真好」聽著很高興說著「真的很想去網咖」
說著遊戲的話題反而聊得更多

計劃通

到時油B大鑊了

比支旗佢fing下先

叫櫻奈仁講竹島(獨島)是日本的

個團直接解散都似

叫油戴番個慰安婦章仲方便

#宮脇咲良[超话]# 🌸 #小樱花[超话]# 【翻譯】 11.18 簽售後記

［下文中的我=原PO］
［便利貼日文無力］

我的基準上KKURA老師最有趣.. 看到提問就圈了 Charisma. 一直問我 自己有沒有Charisma.. 所以我回答了「有~~~時有」. (有~~~時 宮脇前輩會出現...ㅋㅋㅋ) KKURA老師邊笑著邊在Charisma畫著 ++ 的星ㅋㅋㅋㅋㅋ

ione隊員入面 覺得自己最多既係？
佢圈咗魅力

＃宮脅咲良[超話] ##小櫻花[超話]＃181116簽售後記cr.bravod88999
在紙上偷偷畫了小maru並把紙條彎起來抬頭對我說：是秘密喔！（噓〜）
[跪了] [跪了] [跪了] [跪了]

kokoro 仲要唔順口
叫koko仲好

出國際新聞再道歉既前題係單野唔關日韓事，否則強如防彈都唔掂。

Repackage?

末放既未公開照片POSTCARD

#宮脇咲良[超话]# 🌸 #小樱花[超话]# 【翻譯】 11.18 簽售後記

［下文中的我=原PO］
［便利貼日文無力］

很好奇的問了包包的拉鍊能不能打開，「啊哈哈」的笑著打開了拉鍊。還有好奇櫻花樹下還可以繼續下去嗎，說是現在太忙了錄不了，打歌期結束就能錄了ㅎㅅㅎ 「超喜歡櫻花的!!!!!! 」（日文），聽到後說著「我也喜歡~~」還畫了兩個心 !

上面嗰張唔識睇
下面嗰張寫櫻花係我嘅1 pick
櫻花出道恭喜 真係好喜歡你

一生巴係咪好想課金 好想有repackage咁

油B啲圖好多靈感

咁真係難左d 個團得日韓人

FBI唔係應該用肚兜張圖?

係愛呀

想知貼滿張紙會有咩

最後個張，奶粉個雙下巴

頂 飾破咗

唔知今日是咪最後嘅音放

屌, 其實STONE 咁撚有錢, 請個老師教下3個日本成員韓文得唔得
人地TWICE以前3個日本人有正式上下堂先會進步得咁快
唔係想佢地自學可以登到天呀

係, musicbank goodbye stage黎

肥妹有去學院上堂

lalala la vie en rose

Have you ever seen anything
Have you ever seen this color

fansign有講
另外兩個呢
點解成日只係聽到肥妹有返學

可能要自己科水

原來cherry bullet個粼粼係台灣人
如果推既話推得更開心, 因為唔係大陸

櫻屌打

肥hi係讀語言課定高中？

諗起音源總排名 頭幾個都係iu

要不是禾珠.......

正常操作 有中國人就唔會有日本人
多數係台灣或者香港先加日本

你諗住推埋cherry bullet?

Ione得櫻奈有頭10

Have YU ever seen anything
Have YU ever seen this color

好似一個人 但又講唔出

Yeri

奶粉：

呢個團一堆劣化版XXX
都唔知係影得衰P定衰個妝衰定真係咁

上面嗰張問點解櫻花既背囊成日開咗拉鏈，櫻花答佢唔知道開咗。

心計

我估似係P
Lin Lin 個啲相都冇呢張定照 咁怪

惠里大佬第四

仆街...一路睇到第11,好大聲,哇屌你...之後老母啤住我

全部圖P得太勁
真係要現真身先知

引清純

第11都未最驚嚇
Pab先極品

釣魚

NCT?

本身已經冇晒佢係PD既記憶
第十一一見到真係嚇左嚇
BTW頭十都係日本人

唔睇唔知
睇左先知清純係韓國 member 第二多
彩讌第一

清純係咪bby

O宮脇咲良 🌸 O小樱花 【翻譯】 11.23 事前錄影後記

KKURA頭上截著玫瑰 穿著超級火熱感覺的紅色服裝ㅋㅋㅋ 是一邊露肩的短身禮服裙嗎ㅋㅋ 超級漂亮 ㅎㅎ 個人認為絕了［注：結合這位另一條看這來是這位打錯字］

今天服裝沒關係 很喜歡ㅋㅋㅋㅋ 超喜歡ㅎㅎㅎ

可能係呢件

可能打歌期太忙，櫻花瞓都唔夠時間。睇下之後會唔會開始上堂。

唔記得有呢隊
暫時男團可以咁係女飯接受度高

櫻花說過因為她叫櫻花所以老給她穿粉色，但實際上她喜歡藍色

屌妳笑乜鳩呀，食lunch就食lunch 啦，食住啖飯都塞唔住你個閪口

其實真係無時間
俾班女抖下得唔得

一生巴
幫唔到你
你加油

要等兩年半後

救命呀仆街，食唔落飯

屌...音銀生放得15個位比izone

第10頁LM

wizone先岩

宮脇咲良 🌸 小櫻花【翻譯】11.18簽售後記

看到提問紙時好像是沒看懂一樣所以我「喔...Fighting...!」說著再加上動作說明後就明白了的提問紙時間.提問紙上寫著喜歡你、打玩戲吧、去吃飯吧、我愛你的選項，圈了打遊戲吧說是「因為喜歡遊戲...!」.

看到寫下的日文說日文寫的很好，「日文寫的不錯?」這樣問著我說「翻譯器...!」，聽到所以「啊~」點著頭.再次看著便問紙，我好像寫錯字了幫我改正中.完全像是個親切的日文老師一樣ㅋ ㅋ ㅋ

我不太懂日文所以說啊里加多，問我「啊里加多知道嗎?」，告訴她我知道，然後很有禮貌的握起雙手說著「啊里加多!」...超可愛...... ㅠ ㅠ ㅜ ㅠ

便利貼提問
Q.櫻花聽到能加油的話？
A. 1.喜歡你2.打玩戲吧（圈了） 3.去吃飯吧［注：飯是粉絲寫錯所以改正］ 3.我愛你

都完啦

就咁睇 有3個似似地樣

食唔落就唔好食喇
行埋一邊抖會唔會好d

本田仁美
181122橋本陽菜755

我睇好cherry bullet,
睇下出道咩環境先

一生吧做咩

講藍色只會諗起下尾

朱珠排咁高既

一生巴

181123握手會1S動畫 下尾

韓國人都覺得pd已經玩壞晒啦~
係日本人先有新鮮感

猜猜我是誰

又第幾個版本

睇下同期有咩人 再加gb
15個咪算多

gb完應該會學下啦 依家下下好似雞同鴨講咁

過埋年拎左個BONUS睇下有冇好路數走啦

屌

呢排個VER好似彩元

有D慢
用善甯推下

真係每一天帶來不同的樣貌

今晚8點

邊忽似

想死

又…食？

又可以睇大賞比人撚

比人撚但福利滿滿

佢會不停開關個蓋
其它人就估個箱裡面裝咗咩野
應該係

第一集都仲未睇
索性等埋呢集中字再一次過睇

好懷念呢啲舊梗game…

mission impossible 去RM個集
玩曬d傳統game 好正

【theqoo】被網友稱讚韓語寫的超漂亮的🍓＃本田仁美[超話]＃

收皮啦

有時睇REPO 有D韓國人手字真係寫到睇唔明
HI真心寫得好靚

開始唔用文字用sticker話愛自己

繼整bra帶後又一力作

男人黎

記得好似見過有人整底褲
好似因為攝住咗

抆底裙

圖係game
贏左有肉食

與時並進呀

一係底裙,一係打底
一定唔會係咩底褲囉

我都突然想整

成件事

睇直播
rm mission impossible好似係頭20集嘅事

係未出晒圖定走咗
第一輪俾人foul走咗果個fnc rapper

湯告魯斯黎個集

唔係好耐無玩啫
再對上一次rm玩好似係寶美食神特輯

哦
個集幾搞笑
但係太短

唔講都唔記得呢個

仲有個未出?

每個po都用黎LM

5點出
好似

抱歉頭先又發咗一下癲，我嘅壓抑無容身之所 sor

如果之前條list係堅既話最後個個應該叫보라

公司有意升我上senior

點解係可以向呢個方向 同埋呢個樣…

多謝吹奏
出左道一排又靚左

笑到我死啊 搶曬fo

巧令令牙

你再出圖我頂唔緊喇

好似未po過

韓國鍵盤戰士

又要我女人幫佢抆屎忽

指原禾珠又油b
期待同油b合照

我要召喚風紀

飯指原真係正

下
你有左第2個啦喎

仲有第三四五六個

蕊

一陣5點港女岀歌

好歌一聽再聽

唱到就走音

好波一睇再睇

Loop左好多次

權f原點

隊長大人

小矮人與十個白雪公主

話說手機睇cafe又入到
喺電腦睇佢話我只係準會員乜77

小矮人與七位白雪公主 Ft. 王子與狼人

隔住件衫都見到白滑

小小櫻

呢家2pm果班有咩撈
利申好鐘意jay park 同d歌

八奇F

係咪幾年前既相

當兵

末放都有新衫

JYP理事
唔使愁撈

等2年後啦...入埋伍先嫁啦

music bank出左izone未

好彩比人踢左 留係男團真係浪費哂

到未?

過ed

係啊 好得意

深耕日本

又留名了
又到88蛋

izone 出左未

出完了～～～
睇左

99蛋今次出來係咪算失敗呢，遇上咁多強手

Nako

開頭認唔到tim

櫻個頭個花簡直fascinating

滿滿的Canada

NAKO好靚

ioi航母母全線仆街

經典歌tok tok

未到

經典中既經典

點解韓妹格甩底可以咁滑,
奈子櫻仁美過左韓國都好似滑左
求EXPERT MISA解答

有腹肌？

大家唔好咁掛住我先得咖
仲偷post

一半半啦
有時細團會故意同大團撞咖
希望多d人睇埋舞台

唔怪得已經無乜新既日韓碟賣

腹肌？我乜都望唔到wo

其實...上GMARKET 買仲平...
點解要行去實鋪買, 又要食佢鋪租價

127呢首歌堅難聽

nako bb

今日套衫襯櫻花襯到不得了

屌...原來出左

之前都有

咁多首主打得limitless好聽

因為成身都有化妝

人地台彎日本會自己整d卡送 香港個d乜都無 仲要貴過人

權F真係瘦左
之前RUMOR個肚

FBI is watching me

視線係上邊

nako 好正

如果唔係我都唔會話滿滿的Canada
櫻 肥妹 彩元 清純 奶粉

好似花女

痴線
又F又腹肌

相入面唔似F
點算

exid
等左好耐 新歌好好聽

短髮

EXID d笑聲

今日櫻蛙彩元清純奈子同權F好正

呢個樣黎講好似最普通

又到mon叉抖奶

剩係齊五個人呢樣野都已經值得熱烈慶賀

似AOA Mina

真係perfect body, 唔只nice body

HI

小妹係leggo

唔只F?

櫻配埋個花真心正

佢係pd做瑜珈個腰動作得佢夾埋3個人撐到10分鐘

有D GIRL CRUSH FEEL 唔通DANCE/RAP

咁你唔理你個女奈子?

hi醬應該有B

點解我覺得件衫好似 以前歌舞廳嗰啲小姐咁

夜上海FEEL

有D似

個花加30分

奈子愛我

今日個造形靚到癲咗

仲以為你唔理個女交返個比我地

good ending

jyp 好進擊, 又stray kids, 又白雅妍, 又twice, 下星期仲有yubin
就黎變jyp nation

ff？
想見奈子
唔知下次cb我去唔去到

點解要係咁CUT格甩底

又真幾白滑 想舔

day5 同gay7都就cb

好L滑呀,
以前係日本冇咁滑, 點解韓國人可以處理格甩底處理得咁好

你實有機會架喎

睇進擊的+2

今日咁多套衫最鐘意肥妹呢套

我之前成日覺得你地講canada好痴線
依家望望下又覺得ok
Diu我唔要痴線呀

蝗+2

扮咩呀，你本來就係癡線佬

成功被misa感染

岩岩起完棟新樓
要推班仔女出去勤力d開工

望望下nako套衫好似我阿媽上星期去飲果套

冇咖
下年要去日本

岩啦
佢地攻日fit晒

權F瘦左，咁nako呢

媽媽昨日係唔係有睇吃放，跟住玩埋一份

咁最好3月尾
我去睇巨蛋

首歌高汁

solo係咪無打過歌

第三週銷量打首週銷量 有得打既

真係差唔多 佢地week1 有銷量 但t音源好d
應該要睇放送分了

咁早難d
以為你又轉地方長stay

星期日人歌

好似係vocal

Cube 除左間公司外 團團都高汁

YG官方電視台

pentagon

EXID又係紅，覺得件衫唔好睇

和你將要離別了

嘩

輸左
不過輸比btob都還好

應該冇咁快
如果日專嘅話

老老實實btob首beautiful pain係幾好j

我帶走娜B了

Hui 勁人黎
係Hyuna 單野拖沉左隻船

BTOB每次主打都勁高質

分分鐘下個月又見

由出道開始追 其實隻隻都好聽
好鍾意出道個隻歌 insane

true, btob真係質素有保證

BtoB 真係好正

成班痴線佬

唉,跟著cube

蛙

最鍾意movie
三段rap聽到出晒水

睇完音放 又要同大家講bybye

今日件打歌衫咁少布既

接連便是難懂的話，什麼「娜B老公」，什麼「我帶走娜B了」之類，引得衆人都鬨笑起來：店內外充滿了快活的空氣。

我記得第一次聽既係beep beep
覺得好好聽
但個時太多b字頭男團 分唔到人

吹奏蛙蛙

太多好歌

自從missing you之後變咗音飯

sidetrack都

我蛙蛙

週偶 wow

Bigbang, BAP, B1A4, Boyfriend, Btob

beep beep byebye
beep beep byebye

真心可恥
paul kim, vibe, btob 呢啲真心好聽

X2 幾好聽其實

其實發展緊拍拖/結婚真係好礙事
D人成日話IDOL都係人, 要拍拖/結婚,
咁你做得IDOL預左出道頭3~5年唔可以做LE D野嫁啦
另一個角度睇, 你可以拍拖, 但飯都有權搵過第二個囉
HYUNA 出道咁耐我覺得OK, 但EDAWN太快了
好似秀英同佢未來老公鄭敬淏好似都出道左4年左右先開始拍拖,
我諗好多SONE都唔反對佢地
HUI其實好慘

蛙好少露格甩底

wfc
家下cube有奶共 出過第二團都得

今次直播對眼好忙
睇黎要replay多幾次

佢最後實係返大陸發展架啦

邊隊奶共

岩岩先靠隻傻仔舞贏到d知名度，
兩下就要砍掉重練

綁死佢要出團先咖
咪好似蚟＋2咁

w1個奶共霖阿

雖然我好憎陸星材 (9數, 我結)
但其實成團啲仔都正常又搞笑冇idol包袱其實好鬼正

i mean 好似蝗+2咁

仲有block b
聽過出道歌就沒有然後了

蝗嘉爾雖然奶共，但我覺得佢對個團唔差

算係咁啦
睇下lay

Zico 識唔識

BTS
Block B都7年了

佢奶果陣會記得自己係割柒嘅人
不過都係不了

zico唔續約

好想快D睇到佢地著黑絲

佢都躝咗了

block b 啲歌又係正到爆
very good nililil mambo

今日mb套衫好醜樣 真係靠樣搭救

Toy好聽

隻山頂狗仲掛住叉蛋個招牌都唔知做乜鳩

Zico真係好正

有無今日表演既ts

goodbye lu

明顯SM 迫佢掛 如果唔係蝗搵鬼買exo 碟
幾十萬銷量黎 你賠俾SM 佢咪除lo
佢自己想退團N年

不過最後都講 離開左公司
但係冇話退團

覺得cutting簡單 朵花好搶眼

+2好仔黎, 到而家我都信係

唔差 但真係出完就冇左件事
唔知佢有冇後悔去韓國
可能留係tbb度等做女一仲好

同求

呢一句聽過好多人講好多次

佢自己都想掛EXO個名啦

再見蘿蔔公主

條裙真係好似啲夜總會女會着嘅款

幫手推一推elkie

估唔到上一上嚟又有canada睇

不過最近其他成員都還好
p.o 又電視劇又綜藝

殘巴唔只戰地記者
搵片都戰地一樣咁快

九數少年佢真心煩膠，不過角色需要佢咁做我都唔怪佢
ASMR條片都幾搞笑

其實點解因為我結會憎陸星材
本身Joy 飯定?

唔覺清純有花嘅？

帶埋Nako留名, 左定右
Why not both?

好鍾意佢地團魂同發花癲

呢招先高 起碼唔會俾人罵反骨
4個跑男之中 佢先係最醒個個

另外幾個反骨反到出哂面啦, LAY可能仲有D義氣既

Nako終於可以獨佔自己solo既全部鏡頭

分開 就個個正正常常
一聚埋一齊 個個上哂身

有日文

但套衫真係唔好睇 難得可以全focus自己

套打歌服唔係好得

退乜鬼野呀
之前個d夾硬要退
結果洗完錢打官司之後都係要分返俾SM
傻既都唔退啦

肚餓食左

乜野蘿蔔公主

因為D站有

彩元囉

我覺得今日live套衫
肯定係趕工hea整出黎
套衫啲配搭同料好差
yujin個套着到佢好似大嬸

今日終於全個鏡頭比哂NAKO唔分出去 好感動

有義氣到特登客串MV幾秒

醒條撚咩，佢退唔退團咪又係25狗，
依家4個入面最撚霉係佢咁滯，兩頭唔到岸，
聽講鹿晗走人都冇同班成員反面，
山頂狗唔撚退都比人排

上身果件有D似香港班OL成日著黎返工果D冷衫

647

你一定無睇山寨無挑
大陸四個佢依家算幾紅
最少紅過黃子轁
SM 仲開個人工作室俾佢
又唔使打官司賠錢
25係香港屌者
蝗無人屌

想問下有幾多人有睇hit製造機

我有睇，兩季都有睇
第一季好睇啲

同埋做女仔真係好啲，可以打埋歌

大瓶

瘦身不瘦波

最後一張我見到權F

有隻歌係咪 講 魷魚

歌好聽咪得 今次個chorus真係j出血 solji萬歲

係twitter見到 跳舞要表情管理下

佢要合返埋個口先

隊長條腰正

哇

商品說明條例

唔講都無留意

撚人三部曲

[V LIVE] 체리블렛 첫 데뷔 리얼리티! <인싸채널 체리블렛>

2018.11.28 7PM V LIVE 동시 생중계!
Coming soon!

#CherryBullet #체리블렛 #인싸채널_체리블렛

Kei

有片睇就會知相同真人個差別有幾大

一樣係武林

痴線, 滑到, 今日HI醬, 彩元, 清純都好滑

求奶圖

滑係乜嘢形容詞嚟

[#IZONE[超話]#官推] | 181123 更新

[#OMYIZ] ( •́ ̯•̀ )不開心不開心不開心( ∙̆.̯∙̆) 我們ZONE的第一張出道專輯La Vie en Rose的最後一次音樂放送結束了…👉🏻👈🏻 今天有下雨的消息嗎? 眼裡的水….☂ 一起給我們應援的各位WIZONE非常非常感謝以後展現給大家的舞台也拜託大家多多期待啦~~!!!!!

圖中翻譯:
到現在為止給了IZ*ONE和La Vie en Rose愛的各位WIZONE們!!!謝謝大家
和WIZONE再次相見

資源/翻譯by.xm

點搞呀大佬...

呢場ts要dl

換PD48件衫錄咩

我minjoo真係巧靚

屌
戰地記者發現

kbs門口

殘巴等我, 我而家飛黎汝矣島搵你

無得輸嘅一張

都市傳說係真

bookmark左佢啦

每次睇都好驚佢會爆

大神們

一早bookmark左
我都有問係咪呢個LINK

戰地記者

殘巴開嘅

都唔識韓文 全部鬼畫符 都唔知睇緊乜
你識韓文就話啫

你禁左面有綠色 嘅
姐係代表有圖

咪係囉
又話唔識韓文
但係自己睇d站

Ts係真係寫ts

成日撳完出返嚟 又唔知睇咗邊個
有好多垃圾帖 就算唔垃圾禁到入去都唔知講緊乜

睇圖睇英文睇數字

睇d精華post咪算
普通post唔係鳩up就係垃圾,再唔係就伏黎
試過有撚樣po av圖

最頂嗰個橙色有美久

扮啦你

今日nako個頭好似啱啱訓醒咁
好想幫佢梳返好

特登dl返ts睇
binc左前面hi醬

大佬,邊個係前面都比佢bin啦

頭先ione冇一位後補？冇人po圖既

無
Twice Vs BTOB

第7

然後輸左比btob

點會有
都gb啦

GB 所以d銷量個d 乜呀個d分少過開頭？

唔好諗到BTOB好廢
唔係因為機械人佢地All Kill 到

咩機械人？
btob淨係識陸星材 佢拍好多劇我都睇過 做戲唔錯 怪鬼

諗尾都完
1位個下谷哂係同一個禮拜到
銷量因為fs完左先慢慢咁少
當然有t團exo w1 btob ....團cb
變相izone都難贏

機械人 = YG 買榜

又提647依條垃圾

可唔可以唔好打call，點解要咁樣破氣氛

why

學校2015堅好睇 金所炫
陸星材做暖男 好似跟住就紅咗？

我都想知

Btob好野黎架 首首歌都真唱唔mic咀 又唱得又玩得

我純粹鍾意睇佢拍嘅劇 知道有佢呢個人咁解

ReVeluv 完

無人應援係會俾人笑無fans

咁啲真係冇乜fans既團咪好慘

南絲憎佢 唔係因為係ReVeluv咩
唔太清楚 如果仲有其他恩怨

咩打Call?

係呀
都係大瓶唱的

係

歌與歌之間 啲friend會 大聲嗌應援嗰啲

d fans

wa

車

大家覺唔覺SM最近好似收收地皮
冇團可以承接到少時, 老實RV都唔夠火喉,
男團冇團可以接東神SUJU EXO捧,
NCT 硬係上唔到一線咁

特別dream concert個d拼盤con/公演
人地個隊全場識嗌 你個隊就細細聲嘅話

點解諗起嗌莊

#本田仁美[超話]##IZONE[超話]#
@hnd_htm__1006 ひいちゃん、今天，韓國的草莓團應援了最後的公開播放音樂節目—音樂銀行。真的很開心，熱情地進行了應援。無論何時何地，我們會一直支持你的。 !! 注意不要感冒，要保重身體!!

真心謝謝這些去現場應援的韓飯

拼盤就算啦 咪又係男團主場

今日呢場好多Canada睇

應該好柒
btw rose d應援算易嗌
諗起少時要逐個人名嗌

去韓國軍隊最過癮

算嗌少左 以前d歌差唔多句句都要嗌

有啲團嘅飯成日俾節目組call去嗌應援
貪佢哋夠多人夠大聲

30版單手留名

拼盤諗起呢場 真係無得輸

Rose好易記

真心易 睇兩次已經識

NCT神奇之處在於每個人唯飯唔算少，但團出碟就無人理
RV唔知點先上到Top

Nct其實幾失敗我覺得

但啲飯又唔信邪
每次韓網話NCT唔紅就fing一堆資料證明佢哋紅

啤啤唔紅

SM 收皮就唔會
始終SM 手頭多一線( EXO RV Shinee SJ)
但唔再一家獨大
要同 JYP BigHit 分天下
(YG BB 出返先講有資格講野)

D歌非主流

睇心口唔睇樣都認到權F

JYP BigHit加埋玩多十年都唔夠$M玩啦

得膠真同權f

小心班韓國十代
NCT 班Fans 年齡層細到

但依家女團一姐係T 團
男團一哥係BTS (銷量黎講 EXO 仲要一年一專點夠玩)

你太睇少東神同閃嘅賺錢能力

izone 計銷量有權上到二姐

唔識嘢問句
東方神起係咪好勁㗎？
e家冇乜點見佢地

東神吸金量唔係第一咩

東神日本巡一轉就fat fat
仲未提無乜宣傳都賣到十幾廿萬隻碟嘅SJ

主攻日本市場
得閒就番韓國出碟
又fat fat

咁SM 點都仲係韓國龍頭既
係無話以前咁既勢者 (以前係市場佔有率不斷增加)
東神同閃閃依家都係食老本 吸新粉可能性就真係唔大

呢張清楚啲

比依家BTS 仲勁

今年上半年賺左1900憶

日本concert動員人數第一 本來仲有得上紅白

#HKT48[超話]##田中美久[超話]#
本期BUBKA
美久部分標題[mikurin滿滿的胸]
寫這個標題的是魔鬼嗎[跪了][跪了][跪了]

其實每個話衝擊三大嘅公司都無乜好下場
以前DSP
之後嘅Cube
而家Big Hit咪咁大想頭
扶到新團上位先再講三大啦

Kpop界可能係分左d出去
但計埋影視綜藝...SM其實可以自己開間電視台

東神地位深不見底

得隊BTS點上位

港紙?

到bts入伍時

令我諗起YG

點會港紙呀

都100億港紙

SM C＆C 綜藝部增長超勁
除左未食到大神外
周街都係SM C&C 既MC
Marketing 開到好衡

不過SM始終啱做綜藝多
啲劇一時ok一時伏到爆

咁我唔知個單位嘛

求翻譯

綜藝陣容鼎盛

而家Winner ikon都算頂到吓
仲要有個柳炳宰幫到少少手
不過俾菊花用mixnine fing曬啲錢

平時女團係追音源 銷量冇咁多
Ione掉返轉

收皮啦菊花垃圾
遲d比人爆菊花啦

Idol都好笑過岀面d gagman

要睇埋綜藝同演員版圖 sm坐擁姜劉兩大國民mc

女團係追音源 係三代女團時代
四代變哂
追女團變左金錢遊戲

美久滿滿的胸

大神FNC

過多年咪唔洗報驚

信和有冇得買?

mikurin
完

而家又出個咩寶石盒 其實套野係咪又係用黎捧房藝談

C&C自從簽到姜虎東李壽根呢堆猛人之後同綜藝公司無分別
演員資源又撈唔到，啲大粒演員走得一個得一個
之後先入股去啲演員公司

矢作大定佢大d呢

大神隸屬嘅fnc add culture最大股東係sm

大神係同exo熟啫

有錢就是任性

記得j埋禾珠

食物

禾珠我ok

Duck

咁計應該大半個韓娛圈都係sm

其實房藝談本來唔洗捧都紅
係俾YG雪咗幾年咁解
佢上次上stray kids求其唱首歌都好多人關注
真係唔洗搞咁多花臣㗎菊花

有戰略合作
FNC 最大股東係 韓成豪 同 蘇寕

韓娛圈是屬於sm

181123 JTBC 人類智能 最完美的A.I. E02

日期:2018/11/23
開始時間:20:00(台灣時間)

直播網址:
JTBC: (需登入﹑VPN)
AQStream:
(要按綠色進去跟允許Flash)
B站:

應該差唔多
不過要睇一定係睇上西妹

【salewa_korea官方ins更新】

睇下先
你推介點可以唔睇

油b

有個胸字就 真係

夠驚悚 摩牙

阿妹好正

我覺得塔諾巴都係慘變油飯

好明顯係寫大家想要既答案啦
btw渣渣拜下日文巨先

諗起sm嗰henry

就full

呢張係用黎紀念金鋼棒事件而整的

有冇tg版

加埋柔B未full lor

起身刷牙.jpg

SM 練習生係有綜藝培訓

可唔可以做個整合比大定下載

送俾你 不能只有我看見

不了

煩過西

翻乜鬼澤呀，買啦

今年無得睇

典解
好正喎

屌
有個油B出黎個下嗌到破喉咁款

hi醬Canada

衰妹成日收埋個Canada

出年先啦

肥hi塊面好唔襯着無袖衫

強烈要求要仁美直拍

’係真唔係呀‘

不好意思
輸入錯誤
你只可要求柔B

屌
個名比我咪得

呢個好正

哎呀

笑左

FYI
好廢 唔係完全體都第一
同埋睇埋SHINee開5場個數已經勁到癲

係咪開波整油b sticker

NCT嗰香港人我識佢
同中學

應該圖右下細字括住(14歲)

呢個好啱主題

出埸了

你有專屬油B
好酸
有特權

睇緊

櫻燕又一齊坐

#874果個 用你個名遞表得唔得

櫻呢

好感動
我愛塔諾巴

讌奈拖手仔

肉呀

哇
專屬sticker

我減完都咁大啊

要開vpn睇

整個橙色柔理曹俾你
要唔要?

我屌呀

可唔可以唔好係油b

玩大神專屬game

前面兩個男人乜水？

而家未夠18無得影
下年夠
好似係

眼色game

屌
咁近讓哂佢地

班友近視

娜B個無奈樣

係咁fing個箱考眼力估入面有咩

個舊野仲要咁大碌

第一排有著數喎

Sakura

車輪戰？

我覺得鐘民玩唔出個精髓

Carry

大神玩到好撚正

Hard Carry

痴線 咁都估到？

Cut啦cut啦

原來淨係頭兩個估？

唔識

放到咁近
班囡盲都睇到喇

Yes

哦，金鐘民玩到無哂氣，渣ga

得在石識玩

有冇LIN

個箱好虧咁...

冇人叫佢係咁跑
想搞笑唔需要咁做

Push

郁得夠快就得

仲以為會攬櫻

玩自己多d

咪係囉
用隻手咋MA
有人叫佢用腳咩

好chur

好似痴線佬咁跑黎跑去

變左可憐中佬特輯

學大神話: 不如我地玩眼色GAME

褲都爛埋

完？

上次睇大神同湯佬玩好正

見一生巴咁慘
用我個名整啦

學野啦
真係好好笑

32 分鐘後 Miyu 直播Rumor Cover

B站 do mud 9

睇緊AQSTREAM

aq冇咁清

橫掂都返睇中字架啦

有高清睇更係睇高清
好似download開劇黎睇就唔會再睇線上個d 480p一樣 對畫質有要求

其實個節目只係搵個有角色設定既主持同嘉賓玩玩遊戲 食下野咁姐...

好酸

其實幾濕鳩

讌俾條裙kick親

多謝五草巴

到ione啦

應該只係9點半有得睇條片
唔係直播

玩跳繩...

跳繩 ?

ja ga

期待櫻花

Miyu 係到傾緊
佢係Chat Room 到。。。

讌

班人笑到

身體gag

班人捐緊錢

櫻唔洗比人笑啦 原來個個都跳唔到

櫻個恥笑樣

彩燕

膠真推佢出去既

Minju笑呀喇

ONNI!!!!!!!!!!!!!!!

屌笑左

真B好好笑

膠真要爆了

做乜係要推蛙出去

咁渣GA
中學冇跳過大繩咩

權F好唔公平,咩住2袋米跳繩

櫻花進步左

膠真個樣

羸左啦
安狗狗要嬲啦

ace

中非油

食食食食食食食食食食食

肥肥肥
雪糕呢

吃播女團

我真B冇咁小氣